{
  "Change Email Success": "更改邮箱成功",
  "Change Email Failed": "更改邮箱失败",
  "Bind Email Success": "绑定邮箱成功",
  "Bind Email Failed": "绑定邮箱失败",
  "Bind Phone Success": "绑定手机号码",
  "Bind Phone Failed": "绑定手机号码失败",
  "Change Phone Success": "更改手机号码成功",
  "Change Phone Failed": "更改手机号码失败",
  "Remove Phone Success": "删除手机号码",
  "Enable SMS Verification Success": "启用SMS验证",
  "Disable SMS Verification Success": "停用SMS验证",
  "Change Password Success": "更改密码成功",
  "Change Password Failed": "更改密码失败",
  "Add Withdrawal Address Success": "新增提币地址",
  "Remove Withdrawal Address Success": "删除提币地址",
  "Add Whitelist Address Success": "新增白名单地址",
  "Remove Whitelist Address Success": "删除白名单地址",
  "Enable One-Step Withdrawal Success": "启用一键提币",
  "Disable One-Step Withdrawal Success": "停用一键提币",
  "Enable Withdrawal Whitelist Success": "启用白名单提币",
  "Disable Withdrawal Whitelist Success": "停用白名单提币",
  "Add Trusted Device Success": "添加信任设备成功",
  "Delete Trusted Device Success": "解除信任设备",
  "Delete Device Success": "删除设备成功",
  "Enable Passkeys and Biometrics Success": "启用密钥和生物识别成功",
  "Disable Passkeys and Biometrics Success": "禁用密钥和生物识别成功",
  "Bind Google Authenticator Success": "绑定身份验证应用成功",
  "Change Google Authenticator Success": "更改身份验证应用成功",
  "Change Google Authenticator Failed": "更改身份验证应用失败"
}
